覺唔覺梁振英何君堯林鄭民賤聯呢D激進愛國派仲用facebook 寫繁體字 用香港拼音 好撚唔愛國?

屌你老母用乜撚野facebook? 國家家下冇微博你用咩?
屌你老母寫乜撚野繁體字? 國家家下冇簡體字比你用咩?
屌你老母仲叫自己做 cy leung carrie lam junius ho?
應該叫liang zheng ying, zheng yue er, he jun yiao啦! (唔知有冇拼錯, 唔撚熟)
拖出去打靶啦! 都唔係真愛國既

你老母臭閪, 貿易戰國難當前, 美帝謀我之心不死, 身為忠貞壯烈愛國既炎黃子孫 竟然用敵國美帝既facebook?